[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (75)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃四強：
2017-4-29 傑志 vs 冠忠南區 旺角大球場 15:00
2017-4-30 南華 vs 東方龍獅 旺角大球場 15:00

東方亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-05-09 vs 川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs 北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 北韓
2017-07-21 vs 寮國
2017-07-23 vs 台灣

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

見無人開

第一頁最緊要係屌東方同狗志 食撚屎啦東方

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤

男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

公道d講
mk場保安不嬲隻眼開隻眼閉,收埋d咩都好易帶到入去

垃王屌柒完支那仔留名

狗志食撚屎， 全家比狗屌

中方聾屍好波

輸少1球
打多2個

Credit: 十三哥 Facebook

旺角場19至21段一行十五個位，一格有十六行，恆大球迷坐咗三段，即係有七百多個作客球迷入咗場

原本作客區25至23一行十四個位，一格九行，加埋22段約四十個位，原本得約四百二十個位

東方好波
支持東方繼續代表香港出戰

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

又嚟

搵手腳寫信

？下次扮係

佢要點扮

恒大球迷去左龍門後
可以瘋狂屌中國輝

舊人舊物上神檯系列

屌
香港球迷真係垃撚圾
俾人指住嚟屌都唔還口

yes,no ,ok

明明今季傑志班英荷球迷帶來咗好多鬧人 chants

東方球迷會抄兩首都夠用啦

yes

25段得5個人出聲

東方技不如人唔怪佢
問題係根本無去好好凖備打亞冠，另外仲要出賣香港

香港球迷就係咁，得把口

ok

許許許屌打d垃圾歌啦

巧多 funson 牙

麥基打亞冠表現超好，
外流la,鬼好吃香架
當年都兩隊中超揾佢唔去姐

呢穫真係東亞病夫啦 唔止藥房多 仲多廢柴

狗志條友又賤又仆街 連做人既尊嚴都可以放低比支那踩

今晚打氣 chants

領：我地係咩呀！？
眾：屌你老母！
領：I say 屌你 you say 老母！
領：屌你！
眾：老母！

球隊廢, 球迷仲廢

雖然好憎支那, 但香港球迷質素其實都好低
場波一開始無預過東方贏, 但班球迷一開波剩係係度怒屌對面又唔幫東方打氣
人地打氣上黎好團結, 但香港球迷一係剩屌對面一係坐係度食花生
人地依家不論比數, 球員精神面貌同球迷質素都俾對面蝗比下去
香港球迷真係抵俾對面球迷撚
自問講真心話, 不喜勿插

多謝狗志

今時今日仲支持東方的人，係乜嘢心態？
有三千蚊收，有蛇齋餅粽就ok ？

呢樣真 如帶頭屌返含大 班港迷又眼超超 好似阻住佢地睇波咁 屌晒佢地老母

多謝提醒

狗痣: 多謝提醒

想點打氣？
東方又唔一早講有咩打氣標語
點協調？
出個東方打氣標語list等人知我覺得會好D囉

好彩水原0-1川崎
下場水原赢含大，含大出局
垃圾含大，無品

香港人仲衰過支那 支那一講到著數同民族都會同出面嘈屌 香港就永遠自己人玩自己人 你唔幫口屌返轉頭都唔好影響自己人屌含大/打氣啦 屌你老母
發覺依家真係差個羅神2.0 帶返香港波個種情懷

明明睇緊東方 球會
點解變左we are hong kong
又政治化左
係咪本土個d 黎左

一場輸波就睇得出香港人有幾撚懦弱怕事

唔洗撐東方 屌班支那西 唔好比佢地大晒 作客當主埸 仲要屌香港人

好心怕嘈，想靜既咪撚入場睇波啦屌

直頭用個廢字就OK 好多人無吉屎 有吉屎既人又無阻無人理無人幫 搞到自己一個好似思覺失調咁

東方黎黎去去都係嗌閪閪閪 ja ma

sor,我唔燈

咁都罰, 班含大狗無事?

我國在10月8日於高雄舉辦的亞洲盃資格賽附加賽第二輪對東帝汶的第一場賽事結束後，日前中華民國足協收到亞足聯來函表示，我國球迷掛「All Hail Formosa(中文即多漂亮的美麗之島)」被判定為「政治性標語」而裁罰4千美元(約12.7萬台幣)，足協正在申訴中。

全國足協是在賽後兩天收到亞足聯來函，當場的印度籍競賽官員舉證由球迷自發懸掛的旗幟，違反了亞足聯禁止懸掛政治性標語的規定，但亞足聯舉證的內容卻是藍風加油團懸掛的「All Hail Formosa(中文即多漂亮的美麗之島)」布條。

全國足協也即回覆解釋告知亞足聯，「該旗幟的意思，為”多漂亮的美力之島”。其中All Hail來自古英文的讚嘆、歡呼用語；而Formosa則是葡萄牙水手在16世紀地一次看到台灣時，給的稱呼。」

但亞足聯在11月8日召開的紀律委員會做出裁決，「10日發出通知告知律委員會裁定判罰中華足協4千美金，可在10日內要求AFC針對裁定提供原由」。全國足協目前正在擬訂回覆文並強力要求撤回判決。

呢個真
屌科狗好似屌到殺父仇人咁

嗌唔落東方呢隊仆街閪波咪逼住嗌香港囉，咁都屌

方小肥成場好唔開心

去泰國ok?伊藤紘平都踢泰甲

港英旗都拎埋出黎啦

因為d人主要係支持代表香港嘅球隊
無論係東南定傑踢亞冠/協都會去睇

老老豆豆，主隊（真）球迷都經常無beat、無聲、停鼓、坐底，其他人絕大多數都唔係東迷，又唔知你有咩口號，許許許果啲垃圾屎真係嗌都唔想嗌，有屌吓人，嗌we are Hong Kong算係咁啦，唔係咪dead air😂

Agger
但對面嗌We are Canton既時候, 其實We are Hong Kong係最好既還擊
無人嗌不特止, 自己嘗試獨自嗌, 無人幫拖仲要俾返自己友白眼
當堂覺得自己變左俊立咁

你估真係入黎撐東方咩 係撐香港代表咋

最後作客球迷多過上兩場,
狗志仲有咩解釋?

ching 坐28區附近啦下次

坐返癡線佬區果面，多d癡線佬(正常人)

無錯等同我地憎東方同狗志一樣 但出去比賽就係打住香港個朵 唔撐東方同狗志但見香港比人屌同玩都實屌返對家

食撚屎啦東方，撐佢老母呀，我撐香港咋

越諗越嬲屌你老味 我哋作客就買咗飛都收返你
再求撚其搵班老臨球迷

支那人作客就嚟多一倍人反客為主都得
踩撚到上心口

多謝提醒
btw, 下場有得去川崎睇波, 睇怕都係要自己單挑川崎主場二萬球迷嗌

都係個句，AFC班撚樣點會得罪自己金主

咁睇恆大班友唔係睇恆大球會咩？
做咩舉消英奴滅港獨banner既？
又政治化左
係咪共產黨五毛果d黎左

港毒=香港毒撚，連登港超大部分偽毒。

召喚狗志

有曲味

Agger

多謝提醒。

係咪咸濕豬國華咁講，返佢支那做雞蟲啦

講真有見到個post都有人屌we are hk政治化
我明點解主場冇人嗌了
乜都唔好嗌唔好屌最撚好係咪？

原來有人多謝咗

牛丸零戰術 完全當港支戰咁踢

戰術跟kim諗住兩隻鬼佬任你斬

最慘含大係強化版支那

東方係廢版香港呢

你老母唔望撚下自己左路邊撚個

對面舉英犬既banner有無得搞大佢

25區真係聽到有人咁講

和平 理性咁睇波啦
下下嗌嘈生晒

達蛇段嘢邊度copy

溝下D日本妹算啦

句號先係精髓

主席又被撚狗咁撚，廢金又贏一場

都要東方同狗志完美配合先得既 東方狗志

人地好撚齊心嗌We are Canton, 好自然就緊係嗌We are Hong Kong還擊
無人嗌, 連個勢都輸埋, 實力已經唔夠人黎, 我地仲可以expect東方為我地踢場好波?
無病ar

牛榮比人中出咁多次都可以踢足全場簡直係奇蹟

而家當打果班真係無乜邊個上到大場面

上面有人話唔好政治化wo

幾球都係佢果邊 好撚唔掂

我喺度嗌隔離嗰個啤著我
好彩後面有人幫手一齊嗌如果唔係我實俾人暗地恥笑

都未計輸13:0已經好難睇

疊埋心水支持傑志

屌佢老母啦 唔政治化 依家邊樣唔係拉埋地方同情懷黎搞到 出去做野 唔係同鄉/同聲同氣都比人排斥啦

好似係最尾球罰球同回傳失誤之外
其餘4球都係輸右邊出波

算啦，香港人都係欺善怕惡，見你贏又人多咪嗌多兩句，唔夠人踢又唔夠人多大聲就會笠水扮中立，本質同支那差唔多

Chu Kwok Wah 我只要可以殺盡熱狗港獨同班台痴線佬，我唔介意

搞你既學生妹啦係到嘈嘈閉

今場用牛榮放題，不過其實用黃梓差唔多
打352，三中堅la

5月6日全城盡撐潔廁

香港afc積分俾泰國拋離，分分鐘遲d俾馬拉超前，
要保住第6ar

仲保黎做乜 唉

我有㗎。

駁唔到 但對有勇氣有反抗精神既巴絲好大傷害自己人唔幫手仲要插一刀 仲有個種花生眼神見到幾無助呀

算啦
講實傑志踢都唔會好幾多 實力問題

we are kitchee噓噓噓

到今時今日都撐錬鈁既應該反省下

保條撚咩，柔佛最後一輪和多場加出線bonus分已經即過你，人地仲有東南亞四強決賽賺分，港超準備定2019年落去陪北韓踢亞協啦

唔保住第6，咪俾馬拉超前
唉

下次黎界限街啦

踢掂亞協先啦

東方足球影衰香港

假腸？

true

我坐24區得好少人跟住嗌，到屌支那狗多返少少，不過都係少數人

我嗰區剩係得我同鬼佬屌返番班支那狗轉頭

呢層唔駛講啦
而家班支那人落嚟又唔見有安全問題禁止佢哋入場

算啦果堆忽然球迷同打卡撚可以expect d咩

估唔到有人去左朱蛇FB開佢波

發覺叫得豬蛇既
都忽忽

見到傻邦仲有力跑出場
就覺得好撚唔人道

呢句真

真心希望下年唔樂再係東方
唔淨止賣飛果筆 連準備個態度都唔撚得

今晚真係駁唔到。

yes,
含大fans買主隊飛照入，花墟集合一大堆入場

支那狗：

痴線佬同港獨熱狗齊名

今場防守做得好差

俊立 hoball

第一場試過 但完全唔慣個企位

真係好想問班打氣嘅訓撚醒未

Howard Tsang 剛剛見到班鬼佬打尻個大陸人

係 但起碼場外安排唔會咁一肚氣先

有無人訪問下肥仔咩感受

牛榮真係能力問題 態度係好既
可惜比人姦到咁都可以下半場唔換 好𠃊惨

認真，叫你lo4朱蛇出少兩句聲唔好再火上加油ok?

大家都姓牛
比D面同鄉姐

fb
牛丸！柒出國際的勁教練！多謝球會包裝成為出色女教練…… 只是宣傳品
根本係旁邊啲教練團做嘢，她自我陶醉當正國際級教練……
on9無料到，含大大炒13蛋

光環一早無咗

牛丸：事但啦 光環有排用

上年都好似有人咁講

講姐 大把人仲j緊佢啦

講真， 對住大陸fans使鬼好禮貌咩
省港盃以前jordan就咁大鼓， 都比人指住黎屌

同埋雙方屌人既著眼點， 都唔只球隊層面
仲有之前國家隊
同政治社會環境層面

港超都好勉強，亞冠之後就
之前我以為季中換光仔，點知去飛馬

唔明點解仲要換戰神落黎
點解唔會萄花？

原來嗌鴻輝鴻輝 變傻西

j?

廣州恆大都唔等如廣州隊，人地咪一樣咁嗌

今日東方打氣團去咗邊
界限街仲大聲

由入信唔踢嗰刻開始已經好業餘

史堤芬好波

btw港毒係鬧埋豬蛇呢啲死毒撚 仲喺度J

諗起菊花fb定微博鬧過牛丸

講真 東方真係打氣果班又做緊咩
we are 東方 we are 東方 hi hi hi
東方必勝 東方必勝
邊個會跟佢地嗌

淆演冇撚腦架屌

球場內外都好禮貌

比人踩到上心口 FB 啲國際球迷一面倒幫手踩港

無錯，中場冇playmaker，小明跑得再快都冇用

今次真係忍唔住留言，成日話比啲支持唔好失望，大佬你上次踢少個都係7蛋，今次11打11都6蛋，攻不銳守不穩，連牛丸想踢咩陣都睇唔清楚，咁都唔屌得幾時先屌得

有人仲為拎左件A貨狗衫而自豪

true
上次仲踢少兩個

其實點解會換洛神 傷

包CHING好似失左蹤
係咪返左病房爆喊

東方打氣聲太弱 會方其實應該諗方法等多啲人打氣
香港人真係好撚垃圾 俾人指住黎屌都唔還口
成個區得我一個屌 真係on9

留力打𠎀志
D狗志lm 傑志一定要赢
起碼全鬼陣冇咁西波

幾時先有返09南華既氣勢同壓逼化體能
見到東方剩係向後逗逗逗又唔落腳就扯火

希望佢迷途知返

港超煞科入場支持傑志 唔想香港之恥東方踢亞冠 起碼人地傑志有心踢亞冠

話說開波前又有人屌企起身睇波
問佢係咪第一次睇波佢話係
咁中意坐番屋企睇電視啦

麥基下年轉會ok? 唔忍心佢為狗志博命

摺撚咗佢啦完全冇聲

今日好彩有上邊啲鬼佬幫手屌走隻支那狗
靠香港人真係死得

回歸飛馬

人地上次未上力姐咁又，同埋下半季東方啲人狀態差左

成班閪閪閪小兒麻痺咁撚樣，收皮啦屌

話時話入場見到球星台班撚屌唔知有咩講

邊撚個諗個閪閪閪出黎
打靶啦 咁撚柒又唔應聲都諗到

细細個就誤入歧途捧東方
有無人帶佢轉捧其他港超球隊？

alan今場有貨交

外流la,鬼好吃香架
當年都兩隊中超揾佢唔去姐

有冇人同元朗班人反映下唔好用

bigmac bb

仲有Wanhang Chan

佢心願打亞冠 唔會歸家了

足球抄報我屌你老母！

班廢老勁細聲 平時港超某啲隊得10人打氣都大聲過佢地

話時話 如果今日唔係好多人臨場冇到 啲位會唔會唔夠坐
作客球迷連紅布封咗咁多區 本身應該冇預咁多

東方平均14分鐘就失一球俾恒大

true
廢老？成日咁

反恆大還反恆大
點解要舉富力波衫

原來 AFC 上訴委員會有個香港人係桐爺 firm partner

完場前有班含大狗想隻秋但俾保安阻住左
有冇人知咩事

香港人？

依樣真 邊個傻閪係元朗帶起
個beat柒到啲細佬都唔想嗌

邊度鬼佬

真富力fans?

咁你要寄望東方繼續踢

如果下年有亞冠打，
話唔定傑志再簽多兩件勁外援，
今季華杜斯有版你睇

東方一年敗晒南傑港隊幾年戰績
仲要俾大陸踩到上心口

撐東個班一係大陸仔一係on9

南輸咗畀傑都嗌天水圍飛馬啦

有膠鵬 幾勁都冇用啦

今日有5千9其實比想像中多，重要開場前咁大兩

包ching喊架喇

d女都係咁啦

再下星期入場撐傑志 垃圾狗志收皮

劃個位畀返廢老圍爐啦
畀人踩到上心口都冇聲出連拍手支持東方都懶

點睇南華轉投東方果位肥仔

班鬼佬傑撚嚟

成個上電視果個LUEN毛律師???

大鐘底個個係傑志個鬼佬

support bigmk bb
🍔🍔🍔

粉紅色衫嗰班

有可能，有d有落嚟睇苦力踢港超

買龍啦

Charlie

埋楊浩兒堆既人高質得去邊

應該係 黃國桐

為你打打氣
btw, bigmac test加油

不嬲冇人撐你

his firm partner
Yolanda Fan

狗志好彩 陣間主場球迷有飛無位坐

根本都無人打起個氣氛
東方個球迷會啞撚左咁
之前香港對中國屌撚足全場

幾時香港可以有人接英雄輝班？

冇Jordan打鼓真係差好遠

女？
啊嬸？

謝嘉榮 1.9米但唔覺得勁

皇天擊殺濕鳩豬

主隊飛其實減少左好多位
龍門後面3份2割讓晒

係
成本書一野飛落條友個身度

謝家榮
睇下發展成點

留力打星期日足總盃
加上上星期五對南區打正選

一個廢中
一個短髮tb

場內都算 好歹叫拎到一分 另一場僅敗
講真換另一隊嚟踢可能都係咁上下

我只係想場外工作pro少少跟下規矩做嘢姐

其實係東狗個鼓廢定係d人唔識打鼓
點解前鋒 三星 含大狗 個個鼓都咁撚響

而康寶駒係 FIFA 紀律委員會成員

有時唔係話唔幫你，但傑志班友簽華度斯呢啲，又成堆入籍，站在亞洲賽角度又真係幾難望人支持你隊東方繼續打亞冠

癡線佬舉住件衫28區走到角落頭
有個係連登著名熱狗

搞babies打氣其實死得
好似中小學雞校運會咁

打鼓嗰條on9仔未開場係威係勢

嘩 喺呢個post第一次出現呢個評價

齋講場內成績其實兩邊半斤八兩
係場外東方又真係柒到落地核

今日都有啲OL人場

鬼佬夠薑

女人打鼓

真牙

係囉 但本身賣飛都係賣呢個數量?

人地打外圍賽簽金東進，你打小組賽簽吳偉超，點幫

啲保安食花生?

下？1.85m
幾好la,漫漫浸

廢老就話腦筋轉唔到
Bigmac年輕人無理由咁頑固

似你一樣

打過就知唔會差唔多
東方算啦，淨係外援呢個位已輸一截

D垃圾保安夠撚膽去捉鬼佬同支那人
淨係夠膽拉住件垃圾場監去後生仔狐假虎威

開左名添

可能主隊飛一開始冇賣足咁多位

青山派

Who?

葉鴻輝go Kitchee la diu

仲要吳中超踢左幾多分鐘

認真
唔見得傑志亞洲陣容出去靚過東方好多
係外援東方唔夠好

中國輝又係悲劇，打完亞冠缺點仲放大左

膠鵬件件愛將

唔係淨係打鼓，前兩場亞冠東方球迷會都叫得大聲D，今場班友人又少，又好似啞左咁。
對面看台果班仲有氣氛過佢地

連登有愛

諗住睇佢往績打呢D波會有D料到

係，用亞洲本地陣容絕對55

true, 淨龍門球都7
仲有d失誤

佢坐我前面 見佢食野個時都係戇鳩鳩咁

咁算佢醒 為割讓預留伏線

比老細睇住
點敢放肆

冇野反好悶

呢個真

球fk笑死人

電視底？

幾時有人地咁勇武

搵babies打鼓最on9 完全冇聲

川崎個球跳起
今日角球撲返入中間

淆演淨係諗5月6果場咋嘛 反正都唔會入撚到波

yes

鵬
金艾金
盧華黃費
艾辛林

睇錬鈁真係把幾火
以前出南傑起碼都輸人唔輸陣
有佐敦同Edmund打氣團 未至於場場要屌人老母但打氣起碼有個氣勢 錬鈁啲靚妹同廢伯妹下妹下咁 鼓又無聲人又無聲 場內場外都俾人屌打

東方球迷會又冇力叫
鼓又冇力打
點幫你呀？

講到平時唔係咁

東方班後防港超都唔掂 出到去梗係死

咁都無錯既

今場28區差唔多全區企足全場

如果傑志班後生番5年前係就勁，依家
除左Alex同黃洋，其他都未必夠東方黎

講緊傑志個個荷蘭仔

右閘用唐文都勁過用盧12

4個外援佔咗三分一隊波，影響點會唔大

個位港人撐含大仆街死啦屌

[/quote]
東方班打氣團咪同狗志一樣
淨係識圍內圍威喂
度下新口號又唔知效果差
圍內打下邊爐 flirt 下baby又一日

你個名好 fit

今場其實徐德帥入黎係交到功課 但東方踢亞冠就好似無識配合咁 下下拎到波淨係可以自己搞一輪之後就失左

佢撲返中間呢樣唔係第一次講

人地政府酌情處理呢d事
特衰你打重唔放大件事揾人拉咩

都未講淨係識叫東方同頂住，已經無其他，歌又無首。真係廢撚到

跟本你外援簽好啲同搵多一兩個港腳
唔用聰頭金井呢啲垃圾 對日韓主場有機拎四分 人地睇唔起你 出啲垃圾本土

唔係鬼佬飛，香港人黎

冇領袖

今日果兩個黑鬼著恆大衫行過
界限街屌足成條路。
東方球迷會聲都冇

yes,報紙:肉繃緊只作恢復操練的洛迪古斯亦無大礙可以正選上陣
可能牛丸怕佢又傷

今場痴線佬應該過黎坐24, 25區, 今日自己一個企起身打氣成個on9仔咁
班人全程坐係度剩係識屌對面支那狗

邊隊出去踢都差唔多啦
傑志一黎板凳零深度 班後生又冇得踢 到時踢亞冠驚會怯場
二黎3林冇得出 影響好大 平時聯賽都幾靠佢地

少有agger u

平時都係交個波俾盧高美路自己去

同意坐係隔離 發現點解冇人換位打鼓

東方都冇bench
後生仔跑多兩步仲好東方老野， 你話老野好波就話姐

開波之前黃會長：唔好屌，唔好屌！

坐係13區 完全聽唔到聲
全場淨係聽到含大打氣

3林都係靠其中兩個姐

簽華度斯這個level先夠la
含大保連奴 巴西國家隊主力ar

28區未成氣候
同埋見今日執左位就應該過23, 24, 25區埋去鬥屌
隔咁遠屌有咩意思

膠鵬件件愛將，總領隊

鵬打本地賽係勁左, 但一上大場面又係咁派膠, 屌佢老母

兩個大細肥仔去左邊

夢遺了

都係個句 傑志起碼比人感覺有心想打

講返句，今晚大鐘底個人海估唔到旺角場都做到咁既效果，好唔真實

Yes
但都應該企吓嗌吓 打鼓果啲得啖笑 竟然會比比吓賽停晒手都有 仲要得兩三排企起身 上面果幾排成碌JER咁鳩坐 影衰香港牙

淨係記得佢對港會同南華後場空哂交出界

出到去亞冠輸波係好撚正常, 但你場外PR搞到咁撚柒, 點撐呀大佬

要靠非東方球迷黎造聲勢真慘
唔係痴線佬嘅話應該冇哂聲氣

事實證明淨係著一樣色既衫都已經睇落好firm
企埋起身已經無得輸

閪波東方自己冇心做準備就衝出去柒, 個贊助商理撚得你死, 俾錢爭飛機盃ABL好過

含涙加恨望傑志打下屆亞冠

三林變返盧林艾

起碼朱蛇為左亞冠都識轉下陣試下343
淆演淨係求其收起個攻中出多個防中就話諗咗新戰術

唔該 如果傑志有機會5月6 ko 錬方
唔該 7 8月加番多幾個有料嘅本地球員
得嘅就加多個中前埸外緩
如果唔係 俾你踢到 都係俾我地屌老母

東方技不如人唔怪佢
問題係根本無好好凖備打亞冠
仲要係賣飛同各種安排上出賣香港人
傑志實力可能同東方差不多
但起碼睇得出有心去搞，最少肯洗錢請兩個國腳級球員

5月6月咪聽到東方有幾廢

如果下年又係東方踢亞冠我就唔會再入場

其實迪高今場都好撚勁下
亞冠頂級外援級數
可惜隔離班友

諗下好喇, 佛山興能比錢東方係搞ABL, 足球係夾硬食埋架咋

禾果

你個名

跟

錬鈁食撚屎

跟
你老母西波東方
傑志唔該6號收佢皮

你睇多次先啦

迪高除左失第一球，其餘時間都ok

大家一齊FF下全世界加盟傑志打亞冠應該點樣先最好

睇下咩對手
到時係睇對家而唔係撐東狗

一個踢三個 算好啦

不過諗落傑志好似冇咩人可加
成隊波又老一年
搵後生既頂, 堅蛇班仔打亞冠都係唔夠班
如果簽中超中甲兵, 咪又係老將, 踢法亦未必合適
而且最大死穴膠鵬, 除非東方散班唔搞, 如果唔係冇可能簽到中國輝去代佢

老老豆豆，會唔會太睇少張莫狗
上半場完全無意識去守佢，舞龍咁舞
兩球都係佢傳中

再跟 唔撚會再比錢狗志賺

gun

東方散班中國輝返去跟羅神/睇下南華咩料啦

嬲到睇錯哂

但傑志再簽本地港腳級數, 又會比人屌唔比機會青訓架

責任上要跟既

點解唔諗吓係牛榮太垃圾呢...

係要玩假鬼嘅就繼續玩唔該
入福保羅 肥積 收返球霸

謝德謙夠做 不過應該唔會離開南區
同埋件件點會唔用膠鵬

牛榮成場波都冇守過條左路啦屌

咪係

要唔用膠鵬既一早唔用啦

搵人cap低
下年東方打亞冠我入場睇即死全家

預左無左路防守架啦

今年已經做到

季初果時呢隻大把CHING唔係咁講, 話膠鵬點都好過謝四

真係想屌撚爆東方
球迷會打氣又柒
輸人都咪撚輸陣丫
成場波靜撚到閪咁
摺柒左佢啦屌

如果打3中堅 起碼要加多個踢得亞洲賽嘅本地球員
唔好再放兩個外緩係中堅
中埸 盧12真係食曬屎 佢個位更加要入貸
望佢留到華度C

痕大左路其實攻唔入，
張莫狗兩球都係輕鬆出波，
康廉同牛榮

我覺得又無得咁講 佢唔係靠自己爆贏佢之後出波 而係好多時靠組織打到空位出黎出波 不過東方縮到咁後 比太多位人地組織都係事實 保連奴鄭智係中間好多空間拎波

因為成堆中場on99

去旅行去到盡

2-0果球都係輸康廉冇幫感冒童助守先輸

兩個加埋成7張野
其實唔怪得牛榮
一個守兩個康廉唔協防佢都踢得好辛苦
其實應該出警號右翼
麥基左翼協防

福保羅仲踢唔踢到波 都成問題

葉鴻輝既能力好似開始見底咁
主場都輸六粒 真係好唔爭氣

佢係南區又做pr又要pt講波做主持
鋪哂路等退休
會唔會過傑志同膠鵬爭正選呀

家陣輸六粒全部都關佢事咩ON9

應該唔係睇少，有心無力姐

我覺得係比恆大狗屌到冇心踢

傻邦白鶴都搶唔到波
輕鬆俾高拉特係中間走來走去

得罪講句
東方係唔抵幫架喇
但傑志如果出3隻假鬼都嬴唔到東方又真係唔值得踢亞冠

睇法叔幾時完約, 未完約一定唔肯走
羅拔圖一定唔可能賣俾你
現有最強選擇就剩低失意軍人 教主同羅素可揀
佢兩個拍艾里奧睇落都係累鬥累feel

班廢叔伯，只識比水同同baby影相，夏天又風扇又剩，鬼係睇波詳，成個打氣區方小肥有心打氣，有鬼用咩

輸到無哂火
第一場7-0都唔係咁

佢冇犯錯都係輸少2粒

比你買個本地球員替盧12，有邊個？

東方仆街啦 影撚衰哂香港代表個名

贏唔到就唔撚睇

羅素都只係好少少嘅Helio
同雙金差好遠

我覺得佢係有D打到灰左
唔知係見到前面班老鬼

同意 東方垃圾波仆街啦

一到半場準時排隊影相

買到都唔會出啦

如果傑志真係入到亞冠 我覺得佢地會搵肥積返黎

近兩場亞冠已完全暴露哂弱點, 特別係開龍門球一環只屬日本學界水平
如果以外援/亞援身份加盟, 頂盡勉強只可能去泰超, 不能再多

其實係咪應該搬番大氣區去大鐘底做大個球迷區呢...

輸到第5定第6球佢有發哂脾氣, 邊會輸到冇哂火

亞冠咁既表現都有得外流真係神跡

搵肥積踢wb咪又係得啖笑
除非踢返4後衛

442
肥jack

康廉成日走番入中間協防又唔係駁腳又唔係，咪走甩張莫斯

肥積好似同長春簽左4年約, 會返黎咩?
除非外借la

中國輝叩門件件都未必畀佢踢呀
學牛演話齋 個席位佢有份打返嚟

佢打亞冠明顯無之前咁好火氣
有時見到佢係屌都廢氣

人工應該唔會少過志堅喎

話晒人地都係中超跑動王

都幾難，佢地用波個轉數高東方一班

有保留
隊波劣勢都仲屌隊友咪衰多兩錢重

畀你任簽都唔知簽邊個好

其實係，打氣區應該要係龍門後方

主隊球迷大部份有如進入了圖書館，安靜地坐著。幸而每當「頭號敵人」鄭智控球，或是恒大球員有粗野攔截時，在場的球迷還是會大聲指罵。當鄭智被換離場時，主隊球迷狂噓。

不過下季亞冠好似係4+1

有時見到佢個樣係廢事出聲
我諗佢都知唔屌好D

究竟港超球迷幾時先練到
人地打氣既打氣級數
乜歌乜舞乜口號 都可以打氣足成場
又唔會有好多重複

終極西波

麥基不如發爛咋話恆大迷歧視佢英國出世話佢英犬

以我哋認識嘅佢應該唔會咁

艾里奧一定好過羅素

本地賽主場都唔會入

無可否認暫時最接近嘅係傑志。。。
雖然仲有大段距離

曾主席

你老母東方打氣佢成程冇聲
就算有 都係聽唔撚到
垃鳩圾

上次已經講過, 人地川崎前鋒唔夠100人, 叫足同跳足全場

講到尾都係對隊波歸屬感既問題

同意 但狗志賣港一樣要屌佢

港隊都唔係6000個全部都打氣啦

垃立: 靠你地入場....

呢兩個啲腳底未免太粗糙

投訴discrimination啦
外國好注重

種族歧視有得罰啦掛

下場東方對傑志係東方主場

麥基唔會啦

唔係要全部呀, 但大佬, 100個人把聲>你5000人把聲喎

咁又係

人地訓練有素
你班友拉雜成軍

追多50年都好難追到

五月六唔睇?

柔佛<50人都完爆你啦

今日波比大陸仔咁樣屌咁樣串
都冇感覺係咩玩法
米曹 迪高仲熱血過土炮

1117已經係香港球迷高峰

下年呀屌你

冇入過
淨係杯賽會入

季***

迪高今日d火返晒黎
唔知係唔係見到恆大外援先咁落力

麥基點會出聲

如果要 教主or 羅素 加艾 咁第三個外緩中堅位真係要好有經驗嗌住果兩條仆街
如果金東進細3 4年咪幾好

印尼姐姐都勁過ULTRAS

比保連奴指住黎屌？

仲有對卡塔爾，最齊心嘅兩次

下季ok

細3 4年重會黎香港咩

米曹老豆當年打柒大陸哩
有dna

連官方打氣團都圖書館
自降丙組把啦

其實東方賽前幾日係Facebook 散播下d簡短打氣說話咪得
球會唔做球迷會都可以做啦
踢緊時又冇聲，踢完又喊曬口唱會歌
做咩姐你地

仲要post埋上IG FB

金東進細3 4年唔洗黎香港啦CHING

6/5焗入

M.ozil 10，章子厚

我地東方唔需要球迷 揾佛山個班都夠

所以 好睇佢買咩外緩同香港人囉

東方龍獅對廣州恒大半場球員在更衣室內的衝突，與廣州恒大球迷下半場尾段拉起充滿敵意的橫額將有「手尾跟」。消息指，賽事敍利亞的監場已獲悉東方米曹與恒大阿倫在更衣室門外起衝突事件，而足總職員亦有拍下部份衝突的過程，場監將會就衝突事件報給亞洲足協。

至於廣州恒大球迷在比賽尾段拉起「殲英犬滅港毒」的橫額，拉起的時間極短，足總亦已如實向監場告，並表明橫額內容充滿挑釁性及敵意，加上傳媒廣泛報導，亞洲足協在收監場的報告後，將就事件跟進，故東方及廣州恒大將有「手尾跟」。

Helio 冇左是旦一金都成日自爆

呢港支矛盾呢d位都唔識入
執柒咗佢啦
雖然隻病風閪腳狗志都唔撚敢咁做

東方龍獅 香港之恥
狗志賣港 割讓主場

最好兩隊都罰兩年唔比踢亞冠

不過夠膽罰含大先講

丹尼爾 vs 陳恩能
28分鐘 ·
【無補充】一人一share兼@亞洲足協The Asian Football Confederation以表態，場監與亞洲足協今次又能秉公辦理呢？
AFC Safety and Security Regulations point 37.1 says: "The promotion or announcement, by any means, of political messages or of any other political actions inside or in the immediate vicinity of the Stadium is strictly prohibited before, during and after the Match."
And 38.1 says "The Match Organiser, together with the Security Officer and the chief police officer or Stadium security officer, shall prevent any provocative action being taken by spectators inside or in the immediate vicinity of the Stadium (e.g. unacceptable levels of verbal provocation from spectators towards players or opposing fans, racist behaviour, provocative banners or flags)."
I am sure the AFC will act and investigate fairly and openly accordingly, and won't turn a blind eye to what some of the Guangzhou Evergrande Taobao F.C. fans did in Hong Kong when playing against 東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team. #oneasia #onegoal

華杜斯幫輕佢唔少

除左羅素同教主
霍斌仁都好似係中堅 黎機會好似大少少

攬炒

呢件仲發緊夢可以代表尼日利亞, 算鳩數啦

我記得傑志定南華好似試過
有個album整哂圖

留名睇恆大錢都唔洗罰

今次東方好似將呢幾年港隊南傑亞協儲落黎嘅野(eg fans，街外人印象)一鋪清袋

冇啦, 就算下屆世盃外再抽中支那
都唔會再有2015年支歌仔唱
冇哂班入藉兵連同人周旋既實力都冇
形勢會好似今晚咁一面倒

欺善怕惡 西瓜靠大邊又現實既香港球迷
根本唔會幫你一直打氣到最後
2015既大運唔知要再等幾多年會再行
隨時香港足總個會藉收埋皮都未必有

絕對係………

南傑都試過一人一場閪波趕客
不過都只係屌球員教練
但呢次東方我真係由球迷球員教練管理層都屌足

唉，連condom都做唔到

Peter 哥有野發表!!!

連踢u23都冇能力carry隊波, 大港腳就算吧啦

錬方食撚屎

TVB 新聞

其實呢，2014年對阿雷馬嗰班姐姐全數拉雜成軍，好多根本唔係睇開印尼足球，但係投入程度及團結完勝我哋，後來我發現佢哋將阿雷馬視作對家鄉嘅思念替代物，所以能夠將100%精神投放入去，唔想丢家鄉臉，輸波都唔想輸人。
但係香港係極為缺乏呢類精神，好多人入到場個腦仲load緊返工嗰啲嘢，點可能盡情奔放。

比賽時有恒大球迷舉起橫額，引發兩隊球迷對罵。東方總監指，恒大有兩名職、球員，涉嫌與東方球員推撞。東方對事件表示遺憾，已決定向亞洲足協投訴。

東方總監梁守志表示：「半場在球員通道中，(廣州恒大)有職員和球員，打我們的球員，初時大家有口角，接著動手，但因為亞洲足協有人監場，已錄影整件事，一直問我們會否交報告，我們決定會提交報告。(球迷口角)每日都會有，不可能因口角或講粗口就，我不覺得需要投訴，始終球迷的熱情，亦是(支持)主隊，不能因此而投訴。」

唯一可取咪心態贏九成本地華人腳

Yes.......好撚絕望丫屌

初則口角...

起碼叫志在四方... 唔甘心縮埋港超踢死一世咁解

落場d態度都好d啦

佛山你咪撚下場突然出奶力

含大出局 川崎要贏！

川崎贏+泡仔贏先可以踢走支那狗

屌你老母呀梁守志
宜家係講緊有政治標語呀屌你老母

牛榮

咪係 肯嚟你都未必請得起

正撚量大鳩頭已定性今場賽事:

球員力已盡，堅唔同級數，香港足球繼續努力啦!!!!!!

番黎香港證明自己啦 屌
係大6當你外緩 幾時先到佢

心痛

英雄輝俾人喪叫傻閪

屌你老母啦大鳩頭

叫條友返去睇春武里啦

有無心準備 大家都有眼睇 傑志兩場亞冠外唔失禮

呢場波令我覺得有時寧願多幾個俊立都唔好多幾個廢伯

🍔

oh really

sbt

雖然我成日笑俊立
但無可否認佢嗰種針住對面嘅毅力係大多數香港球迷冇嘅 可能得假奶jordan夠打

俊立係呢啲波好有用

今次恆大無用跑狗戰術

佢睇唔到英狗港毒

哦!!!!!!!大鑊喇，涉及政治!!!!!!

#睇波啦 #嘈 #淋病 #WeAreHongKong

個caption有聲

睇到講左又點
段嘢tvb出會自動過濾

大頭成個小學雞咁
點做fb admin架屌你老母

係未我睇錯我見到港英旗

大頭: 小編個caption唔係咁嘅意思 希望讀者唔好誤會
繼續支持本地波!!!

豬蛇令我好不安

28區有呀

人哋真係高汁

靜係呢d打氣
香港球迷100年都做唔到

全場零星有3,4支

在座有邊個好似俊立咁，上次香港輸波喊足幾個字啊？冇啊！

其實個caption唔係曲緊咩

其實係個語氣問題 好有佢風格

互屌本地太零聲， 分得太散
人地統一好多
宜家又隔遠左， 細聲果邊顯得更弱

有骨氣嘅香港球迷請加入反東行列

加入了
5月6之後唔再入東方主場了

維穩

勇士

人地有幾個鼓lead住屌
我地個閪鼓係到噓緊

今日見一隻屌一隻 俾人屌完笑笑口戇鳩鳩
啲保安濕鳩 點會俾呢啲人係主場區周圍走

保安見到黑鬼敢做d咩

手都唔拍下啲人入場托咩

俊立終於得到認同

2223都好似有

屌已unlike東方fb，望到都眼火爆

叫撚親東方都係垃圾 報紙又係足球又係
根本成個亞冠都冇準備過 戰術又冇 簽人又冇 仲hea撚過備戰港超

有一支完場前fing

入場屌鄭智(好似係)

唔知行錯係直必定假腸

東方唔係有個後生既帶打氣既咩??
我記得港隊有賽事個時佢都會著佢件852港隊衫打氣
話時話，有無人知佢係咪都係連登仔??

24有張

又發作

errrrrrrrrrrrr uuuuuu gooooo

The whole world joining kitchee series again

5月6 一條心撐俊立

01

主帥「牛丸」陳婉婷於賽後記者會便說：「球員都知道最後一場主場，都希望開波便進取點，盡量享受比賽；加上對方早段便有激烈的身體碰撞與及口角，因此球員情緒有點受影響，亦令氣氛有點緊張。」

東方落丙組啦屌你老母

俊立嗰種對港足的感情值得尊重

均宜精神
享受比賽

同埋人地d鼓係好響，
香港球迷會個d鼓全部都打唔到個土種震撼感

難聽過粗唔

入場嗰時見到東方球迷區有條MK仔
喺度打鼓係威係勢又屌晒老母咁
以為打氣會好勁 點知開場之後全個場都係恆大打氣聲

最響果隻好似已經係元朗

Jordan囉

我買飛入場唔撚係睇你地享受足球架屌你老味！我想睇人享受足球嘅我去街場睇好撚過！

Gun

係咪我講o個個??

香港啲年輕球員請教下柒爺、大豪點打架啦

on9
你話要球員對恆大盡力入一球都好啦

起碼齊先啦
平時港超聾屍個鼓都亂鳩咁黎

元朗用龍舟鼓尾機

Jordan得

Lm

睇人享受足球不如我自己去街場踢好過啦

852個撚樣唔比屌痴撚線，比人屌又唔還拖，淨係唔比自己人屌，正一門口狗

就算jordan都同人地差得遠

同埋人地扯旗都好似有動感d

Jordon 個鼓我都唔覺得響，
好似前面話齋，最響o個個應該係元朗o個個

笑4

轉投我朗吧

應該係
平時港超好威架
拎人哋D鼓聲當自己咁用

上水了

個鼓種類唔同？
傑志果個都唔夠南華響

今日體驗到咩叫雙重垃圾波
場上垃圾 場上更垃圾 屌你老母東方

「享受足球」四個大字難聽過屌你老母一百倍

出現了

人地三支旗支支都大過東方，好心收返埋啦

每隊買一個元朗鼓啦

幾時放棄東方呢隊閪波？

完全睇唔出隊閪波東方有乜撚野拼勁
仲話繼續努力

無話咩野轉唔轉投既
與其做三性家奴不如任何一隊都唔支持會更好啦
香港球迷比人笑質素低咪就係因為鍾意係唔係都轉隊
支持唔落東方唔等於要支持其他隊

正式比賽球場如戰場
唔係你死就我亡

冇可能叫享受足球
唔通牛榮好享受比人爆

完全放軟手腳

重點不在戰術和實力差距

係咪金毛

唔講戰術
淨係講換人
點解你要換走洛迪古斯？
破蛋都唔想？
仲有後備有個近期係港超都fit既 又點解唔換佢出黎？

aggar

第二球好似迪高就比人迫甩

可能呱，對鼓唔太熟
不過更緊要係打氣要齊要有氣勢係真係要練，
我知日本d打氣團係真係會成班球迷練打氣，我相信馬拉柔佛個班真 ultras 都會，
香港呢方面同足球成績一樣應該幾難追到……

放棄東方，轉會其他球隊 傑元飛都唔錯，再留意下

佢妹幾下都唔交波定搵唔到人交波, 俾人逼甩就立即GG

留力足總盃

點先做到Johor DT嗰隻鼓咁大聲
器具唔同？

岩岩係IG入左"mong kok stadium" 個location睇入面d post
發現好多支那狗挑緊機

我前幾日都講過，你收得人工做職業球員，就唔該有返職業球應有嘅態度，要犧牲享受足球嘅時間，全力訓練，全力爭勝

應該係，鼓棍都影響

支那狗用ig咁唔愛國

練乜鳩
你個鼓夠大聲就自然齊架啦
練係練beat架姐

9527眼中得女

特別係放banner張相果d post 好多都挑緊機

我 ig 打卡張相都比打正體字既支那狗串，
但覆佢一句"顧掂下場先啦，因住對水原輸波出局"就即刻無聲出

萬軍師40人名單

呢d係外國已經好小兒科
上年去睇歐國盃 克羅地亞球迷係贏左波之後跳到成個地鐵車廂震晒
香港有幾可會有熱血球迷訪港做示範
請外隊打友誼賽就多

唔好話足球 美國每日四大運動都會發生 一年以呢個形式打氣足百幾場
所以香港人唔重視體育 當體育係娛樂係有原因 佢地唔知 未體驗過運動ge力量

如果香港有機會搞世冠盃就好 十二月唔驚有颱風 兩個球場就夠
比香港人見識下咩叫球迷

唔記得
不過係打中間嗰鼓
我係樓下因為球員熱身出嚟企左10分鐘
佢條撚樣就喺度講到自己好威

佢地仲打緊飛機，六比零！六比零！六比零！

搞笑咩
香港人喺太子地鐵站見到有人著波衫
最多咪問一句咦今日有波踢咩

1117守和支那果場後 旺角一帶都有手足鳩叫

係地鐵跳，等睇港豬報警啦

龍舟鼓真係好響

果陣係度屌支那同唱支那國歌

重點

東方852果條傻閪
著短袖就攝到變背心
著長袖就攝到變短袖
瘦到仆街以為自己好大隻

未開波扮大佬，開咗波聲都冇
廢過俊立

垃圾就唔好提啦

條撚樣次次打氣都扮大佬

以前乜都唔識果陣撐東方 一直睇東比人屌都沒有放棄 依加真係心鳩淡了

有個幾理性

一睇到呢度已經諗起佢個死人樣

原來係佢
好撚過癮㗎喎佢 兼職港摔裁判

有冇清覺得李康廉啲協防好撚差 成日走入中間 又唔回追

如果你知狗志以前係點搞波, 就根本唔應該有期望

要show手掙個紋身嘛

由沙聾嗰陣已經憎 唔知點解

如果係羅生，會點包裝主場割讓事件

由90年代睇球迷世界已經憎呢條肥狗, 次次出黎9up都冇好野

自降丙組嗰刻已經知道閪人一個

咪繼續打飛機囉
事實呢鋪你哋班打氣團完全係做唔到打氣 俾人侮辱都係冇聲冇氣

如果係高梵㗎話撚到張莫斯傻

係未金毛嗰個？
btw我見到希莉子安慰佢

羅神點會發生呢d關公災難
反而會成個禮拜攞翻作客比含大迫害單野叫大家入場

之前省港盃我boo鳩班廣州佬比佢bea到痕一痕

有嗌=冇嗌

唔撚明點解3防中都要康廉返中間

稍為有少少骨氣已經唔會好似狗志咁

yes 但牛榮呢場都係咁收入中間
唔知係咪牛丸落左柯打
第一球就係因為兩個收得太入走甩左張莫斯

打氣聲都冇就收皮啦

話說頭先俊立有冇入場？

羅神反迫害喇
可能直接門口搵保安圍住界限街入口check幾次飛同袋
自己友就一早講定要點樣打氣
唔係話吹奏但佢黎做一定會有個明確嘅指引一早出左黎 唔係好似今次咁作客球迷跳出跳入咁

俊立不屑睇聾屍啦

先唔講打氣聲，鼓聲都無，講閪咩！個鼓拎黎裝飾？

鼓都冇震撼力

窮則獨善其身
清抖抖啦

其實唔係叫你齋屌
人地恆大屌都只係佔五分之一都未必有
但唔係比人開哂拖仲圍人鍊掛

錬圖書館丟香港架

作為主隊打氣團，俾人屌老母仲係到噓噓噓
人地堅持緊信念丫你班勇武撚收皮啦

佢地好撚鐘意完場先黎嗌

人地有信念同堅持

希莉子今日坐邊

屌場內場外都比恆大撚狗咁撚，爭氣d啦香港人

香港人係咪連屌你老母都唔記得點講

講粗口太唔理性，不了

我是由東方沙龍打港超開始睇佢地 之前比人鬧得多都無乜點理 今次好羞家支持唔落了

羅神搞會咁多柒事?

好掛住羅神

和理非非呀
和平理性非暴力非粗言穢語呀

要和理非非

我建議一齊向恆大球迷方向做交叉手勢表達不滿

羅神可能唔會搞上網喇
要人出示身份證親身買飛 每人限兩張
入場再check多次身份證
一定唔會搞到咁

隻閪手拍下都唔撚肯

佢亞冠無場好波

拍手好撚暴力呀
留番黎返工寫字搬嘢用喇

過多幾日大家掉淡左件事，
足總盃4強前大家又會轉翻風向屌翻傑

根本跟唔上節奏

(潮文)

我一向講說話都好直，所以給人霸道的感覺，以為我要成日「嘈」，是要「搞事」，「好麻煩」。

寫了這個blog之後，面對廣大的群眾，我試過失言，引起部份人反感，對我來講，都是好寶貴的經驗。

球員有何感受?

今晚，我在網上直播，看住東X隊輸0比1，0比2，當時我仲好想東X隊追和。到輸第3球、第4球，我想，球員在場上，會有甚麼感受？

陳婉婷、教練，和辛苦工作的職員，又有甚麼感受？

香港球員被客隊技術性擊倒，全場守在自己的後場，血肉長城，看住球員都是頂得一球得一球，加上被客隊忠實球迷招呼，有鬥心的球員，都會感到在任人魚肉。

如果今晚我再以領隊身份，出來講東X隊準備得不夠，一盤散沙，要求默契、體能，輸到5、6球，仲問「點解無晒鬥志」．．．．．．這樣將責任推到球員身上，以後港超還可以「選」哪些隊伍踢亞冠，要求他們賣命？

看了球迷的留言，我感到感激的是，球迷都深明大義，理解整件事的發展，沒有怪責球員。

0比6，是恥辱。

今晚的歷史性結果，就是源於二月中一個「對敵人仁慈，等於對自己殘忍」的賣飛決定。或者，這一次，其實我應該早些出來「嘈」。

要搞好香港足球，漫漫長路，「大局」之後，還有「大局」，為香港足球好，我又上了寶貴的一課，應該「大局為重」。

明晚續談此事件對領隊和球員的心理影響。

但佢算會嗌吓 但大多數喺球迷嘅人都係嗌都唔嗌 真係好on9

不嬲冇撐球隊本身都冇鍾意球員
係垃王踢得勁背景又唔太好我先鍾意左

好似當年咁擺係 Panasonic 門市賣

binc勤有睇港摔

大台個時扮撚晒野

sauce?

條廢物大愛左膠撚黎
唔係叫佢打 連屌都唔屌下 宜家人地你老襟咩 東方又係咁港隊又係咁

大家對條信念撚都好大怨氣

sor自膠

俾傑志搞都唔可能咁on9
偏偏就係東狗出去踢 (俾油渣張可能一樣柒)

連登冇人做嘢？

件件仲未出黎抽下水？

真係估唔到佢係大愛左膠 wo，
睇佢個樣我仲以為佢係本土個邊 tim

叫貴隊球迷講少幾句濕鳩說話咪唔會比人屌得咁犀利
btw 無謂搞咁多二元對立啦 唔比人反傑同時反東咩

試過係大台屌柒佢，即時收皮，欺善怕惡條撚人

佢出聲抽就多左啦, 食下花生背後笑柒狗志咪算

嗌條撚咩 東方只有廢老無新血球迷都係佢呢d所謂leader造成
打氣文化佢控制唔到？方式呀 歌呀 都控制到掛？
大佬呀 鼓無聲都算 黎黎去去都係果幾隻beat 個鼓手有無學過鼓呀？
歌呢？噓噓噓？ 頂住？1比0？ 做埋手勢好唔好 交叉頂住？
屌你老母咩 見到都覺得柒 搵鬼做呀？
我係後生仔做佢球迷嗌佢d口號同打氣都覺得羞家

傑志做法可能會喺每場波場外賣
但上網賣機會不大 就算有都應該會寫明身份證明文件 係條痛風閪腳咁on9

成日睇依條

嗰個算係咁喇 不過唔鍾意佢四姓家奴囉

依家抽5月6日柒咗就

呢樣真事實係東方打氣團班友唔會吸引到人幫佢地打氣

5月6贏左就應該會正式出post抽9佢水

有 所以先認得佢

佢係撐強隊對家 典型東狗

佢叫嘅口號好多都冇獨特性
咩撚嘢頂住你嗌邊閪隊頂住呀
1比0我都話知講緊邊隊啫頂住咁兩隊都要頂喇
有幾次自己攻緊大嗌頂住我心諗你做咩嘢呀

好撚左膠架 話說上次省港盃 有人唱有china字眼既歌 大概都係串支那果d
佢夠膽死叫鼓手用鼓聲com撚左佢
屌你果陣就話大台話事 人地少少聲都容納唔到 家陣比人話就話自己堅持比人話好委屈 咁撚雙重範準 真係咁柒先會撐東方

咪係 以為同傑志嗰個aki一樣

飲茶食餅ok la

Btw個杯巧cute巧想要 點先有？

去傑志中心飲

佢唔會咁賤 起碼表面唔會

Whatsapp安慰緊狗志

輸6球仲出黎笑球圈班老嘢實屌佢喇

上次輸完7-0咪出post話查亞冠單野囉

都唔知佢講乜9。

調轉就難講 狗志應該會意氣風發 謝賢咁撚樣

方小肥話佢無端端係球場俾人屌到七彩
有冇手足見到？

咁我自膠先

咩原因？

就係唔知 佢自己fb講

方小肥fb咩名？

係咪畀恆大屌呀

Fong Pui Yam

唔怕啦 有錬鈁打氣團信念加持 無野難到佢地既！

邊個咁得閒屌佢
有氣都屌支那狗啦

頂住！頂住！

咁耐都無相流出
應該無入場

大心臟喇好嘛? 💙💙
條路有排行呀衰鬼 💙💙

好掛住最尾個句 明晚續談此事件

東方必勝

冇講既價值。
佢俾人屌WFC

Panz Yip同方小肥不停互劣 好撚嘔心

就落丙組架啦

方小肥盡早回頭
往痴線佬方向靠攏吧

落丙組咁公公婆婆點算
冇得再去老人院咪見唔到亨利囉

佢唔係以為唔屌人，人地就唔屌佢呀??
開場前成個區已經大大聲屌你香港人老母啦

訓咗冇睇
今日有咩要東方球迷埋單？
係咪東方球迷唔夠界限街大聲
要比老細屌？

改自當年羅神blog？

葉鴻輝最慘，係咁比人叫傻閪

唉駁吾刀啦😪

篇文改的？

狗志搞到咁

呢隻支那狗真係狗改不了吃屎
btw 補領左身份證未

皇天擊殺撈鬆偉

一早講咗，無論痴線佬、ultras bluewave定香港力量都應該要坐龍門後

係支那翻牆用ig

把自己看得那麼高 埋乜春單

反而覺得件件來緊一兩日會宣布熱刺來港詳情

當係沖喜下 咁樣比東方柒法真係話自己撐香港波都無面
唔係比人炒到咁無面 係毫無還擊之力

無28區看台還擊你估班恆大狗會放過你？都on撚99咁 方小肥小學雞就話腦荀未生埋姐

30號都廢閪事入場
考完dse瞓到兩點先起身食住tea睇東網算

你唔係以為入去睇南華阻到東方掛
溫好DSE先啦垃王

咪撚理隻支畜，
大陸仔下下都要靠呢d黎刷存在感

果個咩panz係咪智障
你唔屌人人地就唔屌你咩
牙輝俾人叫傻閪叫撚左幾耐
你就仲係度東方必勝頂住頂住

你有恆大咁多人先有條件坐龍門後

記得東網只會播傑志對南區場四強?

呢句真 大句都搵唔到咁多人企

都話考完囉

咪係, 大台同痴線佬連坐一區都有困難, 你擺大鐘底只係示弱

今日見到個客隊球迷區編係龍門後係冇問題，以後足總可以照跟

香港=南明

咁可以同老豆老母落街食個all day breakfast

舉旗有咩問題係都罰你政治banner 先啦

矛直播

不過港台35會聲音導航
記得聽

原來下場如果XX輸俾川崎9球
就會平亞冠分組賽失球最多紀錄

春武里作客日本都試過輸咁多
打完港超冠軍戰既XX.........

Yes

J開我阿依條

人地理念係和理非
你唔識咁多嫁啦

建議牛丸是但搵14條友去享受足球算
留力足總盃決賽好過

呢種濕鳩真係得人驚 講到唔關自已事咁 人地係屌港人係成個香港區既人 比人掃場踩場屌老母 仲可以話唔係屌佢老母 香港多得呢班和理非非撚

agger
不過可以再劃細d

食住brunch 聽

On9 人地就算係咪都屌你架啦 以為人地唔屌你就無事 香港人真係好撚軟弱

所以香港人無核心價值 乜都無所謂 人唔笑狗都吠啦 無尊嚴咁做人 咁要港人身份黎做乜 唉 無眼睇 愈講愈燥底

傻邦踢大會生涯係咪玩完 可以轉去中型班

Felix Wong
睇完佛山龍獅賽後感
全力支持傑志最後一輪ko佛山隊
下屆代表香港踢亞冠 贏輸從來唔係問題
老土d講句 你贏我陪你君臨天下 你輸我陪你東山再起
但係上至管理層下至球迷會今日真係令小弟大開眼界
上次作客果場已經令球迷無法入場打氣 仲要搵佛山佬扮香港球迷都算 最多當你受不文明國家限制
今次自己主場 大量香港球迷無法買飛 原因客隊球迷網上都可以買主場區門票 然後大條道理同你講佢有飛要入場 你賽前又誓神劈願話持主場區門票必須持香港身份證 但黎到賽前當日又割讓球迷區比客隊持主場門票 令到人地今場聲勢浩大 明目張膽挑釁 宜家打仗打輸左要割地呀 咁分主客場黎做乜9？
好喇講完世界級管理層 又到球迷會打氣團 真係dllm 我係對面 靜係聽到輕微既鼓聲 所謂既打氣聲完全聽唔到嗌乜(難怪比人地串叫大聲d)從來輸人唔輸陣 乜聲乜氣都冇 去左放宵夜呀 使十幾萬請保安 用黎請班專業打氣團好過啦 吊你
要不是現場球迷自發打氣 同適時噓下對面既挑釁
我真係以為自己去左天河體育場
由贊助風波彈出彈入開始
到今日割地輸人輸陣
佛山隊根本冇心為香港足球出力/爭取更上一層樓 根本冇資格代表香港球會踢亞洲賽
苦了一班球員同球迷仲曾經為你地出力
#請專業打氣好過啦請乜春保安
#主場割地世界笑話
#佛山龍獅冇資格代表香港踢亞洲賽
#仆街恆大球迷極挑釁

但如果永遠擺界限街永遠都做唔大個餅喎

講出大部分人心聲

呢隊野如果下年又比佢爭贏左 又係佢踢真係無眼睇 我諗傑志同南華打氣都唔會咁柒先啦
今日東方啲打氣團去哂圖書館？ 連平時港超都大聲過今日 咩料啊

外國龍門後多ultras某程度因爲票價平d
香港統一票價冇劃位要人坐龍門後已經難

香港足球幾時先變得更好

多人自然可以坐多幾區啦

中哂pt

老老豆豆 今日28區接近企全場都係得120人左右
已經唔夠人仲要擺係空了了大鐘底既話

唔會因為東方而企足全埸
香港隊我一定會

今場波場外精彩過場內
輸六球都唔太嬲

我知印尼嗰啲會入band房夾或者去球場練，部分鼓手本身都有夾band，有音樂底，知道點打會響又唔會整傷手同有咩鼓啱咩場合用，係要花好多時間同心機，不過人哋有啲主場有過百個鼓，有分幾種節奏，每個人都有崗位，又唔同嘅。
香港球迷打氣界其實呢十年進步好多，十幾年前只係個別球隊有球迷用舞獅鼓同查查做打氣工具，亦唔會點嗌，依家有好大改善，但要追上鄰國就有排，印尼大馬嗰啲球迷文化80-90年代已形成。

不過香港球場限制多，加上香港好多球迷可能生活壓力未能將靈魂完全放入球場內，所以都唔係話變就變到。

張莫狗好歹係國腳，速度算快
牛榮點防，根本牛丸就唔應該出佢

宜家大陸上到

六國論講得好啱

咪玩la
金里奧上次港隊對黎巴嫩先7出國際

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。

從來唔覺得東方d打氣高質 搵babies打已經on9啦 二黎打氣口號又柒 最記得叫頂住
btw東方有撚人打氣咩 咪又係成班咸濕佬圍撚住babies影相 打卡

1:20邊位手足

東方d所謂marketing素來只吸引到班咸濕佬同埋貪蛇齋餅粽小便宜人士

講得好岩 我現場盡晒力屌含大狗 無奈都係帶動唔到其他人屌
啲人入場唔打氣唔叫下入場做乜9?唔好同我講感受氣氛 冇人叫有撚氣氛?屋企睇直播仲清啦你老尾
唯一安慰係會噓下狗智

睇到好心酸 港人係自已地方比人兇 大家唔團結 唉

就係想做大佢嘛，假設你滿哂28區d人想join都唔知點，仲有唔洗再俾人屌企起身先係重點

法叔，高下季完約一定好搶手，打亞冠
基藍馬hea下就成三十幾萬一個月，好fat fat
不過港隊咪用佢

以前中文讀到呢課都唔算話好大感覺, 雖然背得熟亦明白佢理念咁去考試, 不過畢業後咁多年再翻睇一次真係睇到好撚想喊, 好似俾一千年前既古人鬧緊依家的香港咁

今日28區比人屌企起身阻住曬
差啲開拖

自己圍爐姐

係咪就開波嗰陣

佢都屌得人多

係

根本入場大多都係食花生 球員名都講唔出
同全港人一樣淨係識呀輝同陳7

所以唔知球場文化打氣文化個啲

講到尾都係睇人多過睇位置 恆大呢班你擺佢去邊一段都掂㗎啦

之前咪就係有人話過龍門後帶動唔到大圍觀眾所以先坐返中間

打氣文化都算
果d連屌你老母都唔嗌既人就返屋企睇直播算啦

啱呀 一日得24小時

唔怪得見到有人衝過去

問佢係咪第一次睇波
佢話係。
講講下又想開拖。
開開下比人㩒住
最後走埋。

我懷疑法高兩個完約都唔肯返港超
就算冇中甲要都寧願去東南亞試下搵班落好過

係佢第一次睇波炸 唔比人企起身呀

佢四句嘢係自相矛盾
又話唔係屌緊佢 咁佢有份埋乜撚嘢單

鬼好吃香
麥基都可以試下
高更加係

港隊有高梵麥基雙翼齊飛

好鐘意睇呢d球迷將公共空間佔領ge打氣片 個力量仲大過係球場打氣
好令人感受到體育大於一切/同宗教有同等力量
親身外地觀賽體驗過 真係好想係香港見到河床球迷佔領銅鑼灣 癱瘓交通
不過都知係香港就會比人投訴擾民

上次係香港出現外國人集體做同一樣野 而又有印象
已經係韓國農民三步一跪拜式示威

Btw 條片入面拜仁球迷都有冰島式咆哮

真係東亞病夫咁 基層一般散沙 有權有勢嗰啲就出賣大眾利益

sure,上次高梵唔肯踢港隊

同你個名一樣 神級freerider

d黑警唔敢搞外地球迷

好多人唔理即刻走
得十幾廿人去屌返佢地
香港人冇尊嚴架

，

傑志亞冠外都有搞

邊有咁大個球迷pool

滿州隊兩隻巴西鬼個格都幾衰

係，但人地真係勁
狗智個格最衰，有報應

不過唔係alan狂射失
東方輸十球都得

柒爺>郜林

郜飛機一向廢

wood Man 東方fb

誰會在乎這亞冠盃！東方球員好好休息恢復，放眼足總盃和聯賽冠軍。這些才是你們應該真正重視的。不是東迷的留言，別有用心的留言你們不需介懷。做好自己本份，認真看待這兩場比賽才是重點。東方各職球員，加油💪🏻💪🏻💪🏻。

做咩要折磨自己

諗諗下港足真係好可悲
一個有700萬人嘅國家隊竟然連一個6千幾人嘅球場都坐唔滿,仲要球迷組織連一個角落都坐唔爆…………

可以剪麥基球王片

以前時不時有人回帶，話盧均宜亞協時試過大叫「享受足球」俾人屌，我都係當笑話咁聽。但去到前幾場傑志大炒港會十球時，有人提出業餘波帶出嘅問題，我就開始思考「職業」同「業餘」嘅分別。明明港會呢啲業餘波係唔可能喺職業賽出現，但點解呢件咁荒誕嘅事會有咁多人撐嘅呢？再睇返呢季各傳媒對港會嘅報導，大多都係吹捧港會班球員為「追夢」點點點，我就開始覺得：「屌，有冇搞錯呀？」不論對手強弱，一星期都只操三課唔加操，有人會幫佢地講說話，話佢地個個都有正職，難以加操。我並唔係想話港會班球員hea踢定點，的確，港會班球員喺場上嘅賣力程度係冇人可質疑，而事實上，佢地係業餘球員，俾錢入會踢波，作為一種娛樂，佢地的確可以大大聲咁同人講自己喺度「享受足球」。

正如奧運會嘅格言「更快、更高、更強」，我認為運動嘅本質應該係要「超越自己，超越他人」。而職業運動員本應向著呢個方向前進，不斷努力訓練。但係，每每香港嘅球隊處於弱勢，又或者開波前已知道雙方實力有差距時，球員同領隊都會叫自己班隊友或者球員「好好享受足球」，唔通呢啲就係比賽態度？一個職業球員喺面對比自己強嘅對手時，唔係諗點先贏到對手，而係「享受足球」為先？觀眾俾錢入場睇佢地比賽，係睇佢地點「享受足球」？我想睇人「享受足球」，點解唔去街場睇人踢波就算？

我地講香港足球點低落時，好多時都歸究於政府冇支援，啲班主又點仆街。冇錯，香港政府真係好撚仆街，而某啲班主又真係好撚刻薄，但係咪代表當政府全力發展足運，啲班主又捨得扔錢俾更好嘅生活條件俾球員時，香港足球會立即突飛猛進？當我見到上至領隊教練，下至球迷都喺度endorse「享受主義」嘅足球時就知道：晒鳩氣啦！根本好多人係當職業足球只係有人貼錢俾班球員玩足球！喺咁嘅心態底下，又點奢望香港人俾錢入場呢......所以宜家見到「享受足球」或者「享受比賽」出自職業球隊嘅球員／領隊時，我都會好火滾！

唉，我算半個忽然球迷，平時有睇下港超消息，1117之後逢親亞協亞冠或者港隊賽事都會入場，今次真係最sad嘅一次，俾一班用廣東話嘅人教你點打氣，用你個語言嘅粗口屌鳩你，屌鳩你啲球員，仲要屌埋你個國家（香港）......

我坐12區，失第一球之後就開始慢慢越嚟越靜，又無人帶起打氣，得我同零星球迷有拍手，噓，屌之類......而官方打氣團如果我唔係知有呢樣嘢，我仲以為唔存在，搵兩條𡃁妹打鼓，成個場有啲時候真係同圖書館差唔得幾多

我同意有巴打講1117係香港球迷高峰，果陣係28區全程企起身打氣，同支那人對屌，完場班支那人俾人屌都唔出聲咁走，我哋就唔走係度慶祝...諗返都有啲sad，但之後啲氣氛好似越嚟越差咁，俾柔佛一個區完勝成個場都得，今次亞冠更加係無一次贏得過班得一個區嘅作客球迷，而今次直情俾作客球迷搞到成個場獎人哋主場咁，成個場得痴線佬同零星球迷屌，15到17區直頭俾人係隔離屌都無反應

唉，真係唔想香港足球道氣就咁俾東方敗埋

佢覺得係因為有人屌恆大，所以東方先俾人屌囉

上有東方管理層敗
下有東方球迷（只計打氣果班）敗

未試過輸得咁徹底，主場吞6蛋...

ching唔睇波係度9up?

係架，我冇睇架，我都唔知我入百鳩幾次場係入嚟把撚

oh, 你話我轟呀 宜家訓喇，同埋頭先有啲事搞到我冇心機睇

唔係呀，講緊你唔專心睇車仔波係度吹水呀

唔使咁燥呀

有冇人知道玻璃用咩痴好

屌人之前望下名先啦

雖然我知我無人識

頭先有啲事搞到我冇晒mood

sorry

去到享受比賽呢個階，即係話已經冇嘢好講喇。

而家的確無咁大個pool，但就係坐龍門後話俾人知行ultras 果套，同坐非龍門後嘅坐喺到球迷係有分別，外國好多都係咁慢慢咁吸人，好過滿足於企爆一邊界限街就算，仲要有企坐之爭
利申香港隊龍門後有幅'red wall'係心願黎

中晒

咁多年裝備都係咁輸

我唔介意夾錢買個勁d

傑志無論人同beat 都超越南華了

totally agger

都仲未講開季彈出彈入唔踢亞冠 玩左南區一鑊

皇天擊殺狗志

企係度自己屌又俾人歧視咁
唔屌淨嗌又話唔啱
有手足行去屌大陸佬又唔啱
其實入場既球迷要點做先啱？

香港球迷真係好撚on9
有攻勢企起身睇都要比後面屌

佢地入場可能講既唯一一句就係叫你坐低

(星島日報報道)

【明報專訊】東方昨於亞冠盃G組，在坐滿5916人、充滿火藥味的旺角場，繼首循環吞7蛋後，再以0：6慘敗予廣州恒大宣布出局。雖對大敗感失望，但教練「牛丸」陳婉婷指經歷5場亞冠後，與麾下都學到很多，謂教訓愈沉重就愈寶貴，認為這些經驗對球員將來有正面影響。

東方參戰亞冠盃令球員的技戰術水平都有所提升，特別是麥基、鄭璟昊及謝敏榮三子開發出多功能特性，成為教練陳婉婷（牛丸）手下的通天老倌。港隊成員麥基可踢前鋒或翼鋒，右閘鄭璟昊在亞冠試過重返老本行右翼，老將謝敏榮可踢兩閘以及防守中場，三子的多功能特性在亞冠盃大派用場。牛丸喜道：「謝敏榮每次落場都不失禮，中場或後衛都勝任有餘。鄭璟昊踢回右翼重現一對一突破本領，未來可讓他多踢一個位置。」至於麥基埋門傳送仍待改善，但護球及突破能力都進步不少。

不時遭到球迷負評的鄭璟昊說：「有時球迷壓力真的很沉重，不過踢回右翼感覺較自如，希望憑表現賺回外界欣賞。」

廢伯我都算
後生都係咁

fb有人話
我放大逐個位數客隊球迷區有708位，援衝區有407位，即係總共有1115位係for 恆大
其實要fulfill要求，只係封尾兩段已經夠lo!

一場西波推撚咗幾十頁追死

狗志為左放多d狗入去先搬姐
扮撚曬俾香港人坐靚位

💔點痴？

我都知牛榮已經博到盡，冇咩好屌
但點會係不失禮丫大佬

仲有唔買人 負準備

你搵邊隊出去都係無還擊之力架啦
講到轉隊就會有得打咁

成場波得麥基, 主席同米曹踢緊波

基本企位同防守路數都唔好啦

無人姐
要fing旗人地都係龍門後fing架啦（不過唔會好似香港咁 全場鳩fing）

場面好d，買左華杜斯，無輸咁多
但好大機會都只得一，兩分
btw,東方攞到一分真係好彩+對手輕敵+黑哨
連洛自己都話果球唔應該判12碼

東方條左路係張琳芃私家路？咁都叫不失禮

yes
牛丸死要正面

講緊個還擊之力係連場外球迷 球會高層都俾人屌打 場內無得打就一定 人地入幾球已經等如你全年班費

傑志都係得幾隻鬼會屌人
俊立上次先鳩縮叫人冷靜d

人地扯大旗果下幾好睇
都有d以前j league feel

Alex埋門好過佢兩個

主席都比對手爆wo
得中國輝，麥基叫幾好
麥基超勁

alex今季成日傷，
做完我島殺手收咗檔la
總領隊

俊立上次先鳩縮叫人冷靜d

定係我記錯
好似見到有人咁講過

主席有幾下單對單行住Alan無怯場仲tackle到wor
如果主席表現都叫唔合格, 咁牛榮一定係負分

bleda都OK, 回到下波, 同mckee夾得幾好
係前場一落到康廉果邊實斷, 唔係比失就拖死晒個波

true,康廉老了，亞冠/港隊比賽

早兩場都叫幫到下手
尋晚

兩輪都係

係咪我 ？
我係話斧山個次有傑迷小朋友叫佢返來冷靜啲（剛柔得來冇粗口）
然後俊立真係返左去
小朋友之後仲搭佢膊頭

如果係上海，兩場20:0都得

true, 淨係hulk,艾歷臣都防唔到
今季含大已經差左

hulk對牛榮

但佢又話人唔係向佢嗰邊屌 又無開名屌佢哋

屌你唔好上晒頭咁啦 睇下佢個名
係咪又要貼波飛

典解香港帶打氣果班都係和理非非黎
得光頭仔算係勇武少少

我淨係見過偽文青 同要返工不了

發脾氣打碎咗?

哈

唔通記者會話牛榮很失禮我們咩

俊立受到感化

仲有我哋嘅大雞巴

東方亞冠已出局，對川崎用旅行心態？

都未至於勝任有餘

慢慢來, 還可以吧

享受足球牙

有似仲鏟到高拉特波 起碼啲波唔係輸佢嗰邊

售票處理賣港益支那雜種
場內輸半打 球員比支那狗追打
場外收哂皮 比狗踩到上心口仲要講和理非非
「唔係你班本土政治撚 我地大家自己人乜乜乜」

香港ho ball

去shopping,溝日本妹

示意圖

廢老去到屌鬼

上海 20:0

鬆偉仲唔扯到行

整個亞冠唯一得著係麥基進步左好多

東方有幾多人會跟去作客呢
會唔會花生友重多過佢班球迷

一定要輸
然後仲要寄望泡菜仔突然上力
如果唔係趕唔走支那🐶

true
麥基打亞冠表現超好，
外流la,鬼好吃香架,
當年都兩隊中超揾佢唔去姐
連基臭都有隊搵

麥基打完亞冠，打港隊勁左

一晚一個 post
你班廢青唔使瞓？

sleep is for the weak

上海無女，呂文君都算勁
當年傑志滬港盃1:6輸上海

佢真係勁到痴左
D波落佢果邊, 基本上佢都控到落黎
推波又唔會好柒咁推失
回波比人又到位

true
金麥基超勁，kim sir

鄭立

李光耀是個獨裁者, 但至少是屬於新加坡的獨裁者. 他不會比一個民主的總統好. 但會比一個效忠於新加坡以外帝國的委任或假選舉產生的總督好.

其實我認為有這種橫額是好事, 這樣的新聞多了, 才會有效提醒香港人自己的身份 . 這才有助民族主義的建立與達成.

正如香港人並不是每人都支持香港獨立, 也有相當數量的人是反對的, 同樣地, 中國也不是所有人反對香港獨立, 也會有相當的人在某些條件下接受或者支持的. 並不會一張橫額, 就代表了沒有中國人支持香港獨立, 也不會只有一張橫額, 就代表了沒有香港人反對香港獨立. 不過就是說, 橫額這種東西可以讓對方看到自己的存在而已. 但是我很相信香港人早就知道, 反對香港獨立的中國人多的是, 反而是中國人不知道, 支持香港獨立的香港人有多少, 甚至是否存在.

因為在十年前他們所認知的世界裡, 根本不存在香港獨立這回事, 自然也不存在著支持香港獨立的香港人. 香港獨立對於他們而言是一個新的東西, 而他們正在學習與這個新的東西相處.

口裡說不
身體卻很誠實
屌狗志屌足一晚

上場將軍澳鬼佬同南華fans對屌發矛想走過去，俊立叫佢冷靜
笑到我

荷蘭佬想衝

不要再說了
下場可以去現場見證川崎大屠殺

享受足球，去shopping,溝日本妹[/quote]

你就好啦，有得睇聰頭

[/quote]
下場去度鳩嗌We are Hong Kong算
一人單挑主場二萬川崎球迷

聰頭, henry , 大眼, 喇叭泉, 吳中超

下場去度鳩嗌We are Hong Kong算
一人單挑主場二萬川崎球迷[/quote]
巴打你跟佢地搞既睇波團?

巴打你跟佢地搞既睇波團?[/quote]
Yes, 上次抽中免費飛

Yes, 上次抽中免費飛[/quote]
congrat
睇下日本仔，去下shopping都好

Sorry 香港人只會覺得你好撚嘈阻撚住哂

之後仲要有警犬過黎逗

根本個文化就唔同 香港人中意電視機前熱血睇波

CONFIRMED HKFA Red Dragons have replaced FC서울 (FC Seoul) in Group A of the Main Tournament at the 2017 HKFC Citi Soccer Sevens and will line-up alongside Cagliari Calcio, Rangers FC and HKFC Soccer Section.

Fc首爾唔嚟，香港青年隊頂替

香港隊既比賽真係應該試下坐龍門後面 依家旺角場既31 32香港力量既打氣區太細啦 同埋你坐兩邊看台又多左好多花生友因為位置好而坐過黎 根本唔係打氣 要做大個pool 根本就要一步步做起 唔係屈係1， 2角咁坐滿人就滿足 不過黎緊果幾場港隊係大球場踢 都係要等下次番番旺角場踢先可以試行

其實唔止31,32嘅......

Yes, 上次抽中免費飛[/quote]

到時一齊嗌

大家要享受足球

下次約一大班人一齊企起身打氣
得自己一個嗌成個on9仔咁

到時一齊嗌 [/quote]
巴打你又去

TPO想縮喺一角就算，痴線佬就有心無力

27,28都可以

香港好多廢中廢老都係東亞病夫
屌「自己人」就叻，郁d就鬧「自己人」企起身、大聲、政治化
對手做同樣既野就淆

你地個隊長畀人嗌做傻閪成班“打氣團”都可以當冇事發生
咁既閪波點撐得落手呀

係咪驚左要對北韓仔

意甲入波韓光宋卡利亞里

巴打你又去[/quote]
本身都去日本 咁啱時間夾到

btw男足,U23,U19將同佢交手

本身都去日本 咁啱時間夾到 [/quote]
到時見
希望個日唔好咁多廢老去阻住晒又唔撚打氣

fb有人話
呢隊是東方嗎,呢隊只是廣州龍獅加廣州證券足球隊.球迷盲目支持
個鐘生根本就唔喜歡足球，見東方有亞冠盃打，用二千萬左右攞威加賣廣告，打亞冠連比錢增兵都唔肯，向支那跪低

好明顯都係籃球行先, 見你足球有得打亞冠
順便入主一下, 但加獎金同增兵, 不了

到時見
希望個日唔好咁多廢老去阻住晒又唔撚打氣[/quote]
經過一場比一場西 應該到時唔會多人得去邊

因為傑志，所以兄弟

嗰個小朋友好好笑
聲都未變講晒粗口咁
有啲老積
笑到我女朋友 gap gap 聲

不過都係要 AT 先捉得住俊立

經過一場比一場西 應該到時唔會多人得去邊[/quote]
據我所知, 上次得5條友跟團作客水原
今次可能得我地2個球迷死士作客川崎

仲少過作客蔚山

傑志元朗踢亞冠

球星台節目話有幾個主持去

Support

曾文輝去元朗

有門仔, 不了

[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (76)

1001